[
    {
        "randomId": 779
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyiramakaraza imana y'i Karagwe, aragiriye ku ishyamba",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Urwiri",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kora aha",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_4": "Umwijima n'urumuri",
            "correct_answer": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ibidatemeka",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Ururimi rwawe",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirandarindari",
            "option_1": "Amase y'inka",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno manini",
            "option_1": "Intete z'ibigori",
            "option_2": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Igikoro, igihaza",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Njugunye igihaza gihinguranya amarembo",
            "option_1": "Agacaca",
            "option_2": "Ifaranga ku meza",
            "option_3": "Agakono k'inzara",
            "option_4": "Umupira mu izamu",
            "correct_answer": "Umupira mu izamu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zigaritse amahembe zose ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Igitoki cya kamara",
            "correct_answer": "Ingara z'iminyinya"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Agakecuru ka;anutse i Nyarushurushuru kiteye imirwa munani",
            "option_1": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_2": "Inkono y'amapfa",
            "option_3": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Intete z'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Umusuzi wa so",
            "option_2": "Akarago ko mu irebe",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ruganzu araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Ubunyereri",
            "option_2": "Igisozi kirekire",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    }
]